突然間冇哂方向

訓系梳化望住天花板 唔知生存為咩

邊間學校有得讀訓系?

喺 sor

所以我都就死

加油呀巴打

系你老母
Btw me too

生存唔到 唔洗加油